Grafo:
4 1 3
4 2 95

Respuesta: 1 2 2 1 
Peso: 0
Mejor tiempo para 4 nodos, 1 aristas y k=3 : 0.041 milisegundos



Grafo:
4 3 3
3 1 21
3 2 55
2 4 67

Respuesta: 1 1 2 2 
Peso: 0
Mejor tiempo para 4 nodos, 3 aristas y k=3 : 0.021 milisegundos



Grafo:
4 4 3
1 3 99
2 4 63
4 1 69
4 3 20

Respuesta: 1 2 2 3 
Peso: 0
Mejor tiempo para 4 nodos, 4 aristas y k=3 : 0.026 milisegundos



Grafo:
4 6 3
1 2 2
2 4 50
1 3 41
2 3 95
3 4 41
1 4 2

Respuesta: 1 2 3 1 
Peso: 2
Mejor tiempo para 4 nodos, 6 aristas y k=3 : 0.015 milisegundos



Grafo:
6 3 3
4 3 11
3 5 65
1 3 70

Respuesta: 1 2 2 1 1 2 
Peso: 0
Mejor tiempo para 6 nodos, 3 aristas y k=3 : 0.271 milisegundos



Grafo:
6 7 3
1 4 19
4 3 24
4 2 94
5 2 73
6 5 10
4 5 77
3 1 12

Respuesta: 1 2 2 3 1 3 
Peso: 0
Mejor tiempo para 6 nodos, 7 aristas y k=3 : 0.244 milisegundos



Grafo:
6 11 3
4 2 79
6 1 92
1 5 97
2 1 21
6 3 15
5 6 92
4 3 55
1 3 46
1 4 25
4 6 92
3 5 47

Respuesta: 1 2 2 3 3 2 
Peso: 15
Mejor tiempo para 6 nodos, 11 aristas y k=3 : 0.052 milisegundos



Grafo:
6 15 3
3 6 45
3 4 2
4 2 52
3 5 28
1 3 82
3 2 31
6 1 33
6 2 40
4 1 12
5 4 15
1 2 15
5 1 75
6 4 29
6 5 0
5 2 28

Respuesta: 1 1 2 2 3 3 
Peso: 17
Mejor tiempo para 6 nodos, 15 aristas y k=3 : 0.165 milisegundos



Grafo:
8 7 3
4 2 31
5 6 99
4 6 57
4 5 1
1 7 69
8 4 55
2 3 7

Respuesta: 1 2 3 3 2 1 3 2 
Peso: 0
Mejor tiempo para 8 nodos, 7 aristas y k=3 : 10.877 milisegundos



Grafo:
8 14 3
7 2 72
5 8 52
4 5 2
1 5 39
1 3 96
5 6 49
4 6 31
2 6 98
8 6 61
6 1 9
6 3 23
1 8 62
3 4 34
8 4 91

Respuesta: 1 2 2 3 3 1 1 2 
Peso: 11
Mejor tiempo para 8 nodos, 14 aristas y k=3 : 2.98 milisegundos



Grafo:
8 21 3
8 6 65
3 4 40
8 4 23
8 3 85
3 7 18
3 2 52
1 7 40
1 8 37
8 7 57
1 5 28
6 3 15
5 3 3
7 4 45
3 1 82
2 4 54
6 5 82
8 5 27
5 4 43
8 2 73
6 1 36
6 2 82

Respuesta: 1 2 3 1 2 3 2 1 
Peso: 75
Mejor tiempo para 8 nodos, 21 aristas y k=3 : 12.414 milisegundos



Grafo:
8 28 3
5 2 88
2 7 91
3 8 17
3 1 23
4 6 56
3 7 6
5 6 87
6 3 14
7 6 72
8 5 45
4 1 0
1 2 51
7 8 63
3 2 64
4 7 89
2 6 57
1 8 19
1 6 19
7 5 55
3 4 8
3 5 18
7 1 46
5 4 77
2 8 26
6 8 2
1 5 71
2 4 33
8 4 41

Respuesta: 1 2 3 2 3 1 3 1 
Peso: 152
Mejor tiempo para 8 nodos, 28 aristas y k=3 : 13.432 milisegundos



Grafo:
10 11 3
6 1 72
3 10 91
1 7 58
10 6 16
1 8 68
3 7 47
10 2 33
7 10 70
10 9 71
9 8 47
2 5 90

Respuesta: 1 2 3 3 3 3 2 3 2 1 
Peso: 0
Mejor tiempo para 10 nodos, 11 aristas y k=3 : 2577.59 milisegundos



Grafo:
10 22 3
1 10 49
4 6 8
5 3 76
6 8 23
3 4 12
7 9 58
8 3 42
6 1 67
10 6 57
9 6 6
9 10 76
6 2 57
8 4 58
10 8 71
7 5 77
8 9 97
6 3 5
5 2 50
5 9 46
1 4 15
10 5 65
5 6 49

Respuesta: 1 2 3 2 1 3 2 1 3 2 
Peso: 11
Mejor tiempo para 10 nodos, 22 aristas y k=3 : 73.306 milisegundos



Grafo:
10 33 3
2 4 62
7 9 20
3 10 77
6 10 80
9 6 15
2 9 22
2 7 1
10 2 50
1 6 64
1 2 98
2 8 53
10 4 37
7 5 80
8 1 35
6 7 10
5 4 89
10 1 25
2 3 27
4 7 99
1 7 83
4 9 40
9 10 78
2 5 59
1 9 82
10 5 82
8 9 44
3 8 19
3 6 83
8 6 11
8 10 80
10 7 99
2 6 80
1 4 21

Respuesta: 1 2 2 1 3 3 2 3 2 1 
Peso: 164
Mejor tiempo para 10 nodos, 33 aristas y k=3 : 2686.93 milisegundos



Grafo:
10 45 3
5 4 97
9 6 18
7 10 66
4 9 63
3 4 3
8 2 54
7 8 7
5 7 41
4 6 99
4 1 61
3 8 71
8 4 93
7 6 88
6 3 40
6 10 11
4 7 71
9 3 53
2 9 4
4 10 65
5 8 28
9 8 65
4 2 90
8 6 13
2 5 81
9 1 3
8 10 27
3 2 5
6 1 27
8 1 0
5 3 38
5 9 8
2 1 39
5 6 17
2 7 14
1 5 50
3 10 13
5 10 43
7 9 77
2 10 65
6 2 30
1 7 40
9 10 96
3 7 59
1 10 64
1 3 20

Respuesta: 1 1 2 2 3 1 3 3 1 2 
Peso: 278
Mejor tiempo para 10 nodos, 45 aristas y k=3 : 2947.38 milisegundos



Grafo:
12 16 3
10 5 44
6 11 66
9 1 29
1 11 40
5 12 32
5 7 26
7 1 58
11 10 65
10 12 85
9 4 81
2 6 30
11 7 11
12 7 52
4 6 36
12 8 59
9 3 11

Respuesta: 1 2 3 3 3 1 2 3 2 2 3 1 
Peso: 0
Mejor tiempo para 12 nodos, 16 aristas y k=3 : 7492.02 milisegundos



Grafo:
12 33 3
12 2 50
1 12 67
11 12 52
9 5 33
12 5 95
8 5 68
9 12 28
11 8 64
10 3 23
9 8 86
10 12 58
1 10 21
9 2 17
2 4 33
6 2 34
4 9 30
10 2 59
5 7 99
9 7 92
11 2 70
11 9 51
3 6 13
5 3 28
10 8 29
10 5 54
10 6 57
2 5 22
11 3 38
1 4 48
3 12 16
4 10 17
4 8 15
4 5 94

Respuesta: 1 1 1 2 3 2 2 2 1 3 3 2 
Peso: 86
Mejor tiempo para 12 nodos, 33 aristas y k=3 : 68513.2 milisegundos



Grafo:
12 50 3
4 1 38
4 6 13
3 12 51
6 11 50
7 8 1
1 7 60
11 10 44
4 7 59
9 2 6
2 5 95
7 12 8
12 5 42
12 1 98
6 8 31
6 5 48
7 6 28
2 3 62
4 9 41
12 4 3
3 7 82
6 12 36
1 3 9
6 2 62
5 10 17
3 9 40
5 8 6
7 2 10
7 10 71
9 6 61
5 9 33
12 2 61
4 5 78
7 11 72
6 10 12
1 8 57
9 11 57
7 9 18
8 12 58
10 8 87
5 7 54
5 11 19
1 5 50
5 3 98
4 10 33
2 8 47
4 3 11
12 9 40
6 1 3
1 9 90
11 3 89

Respuesta: 1 2 1 2 3 1 3 3 3 1 2 2 
Peso: 200
Mejor tiempo para 12 nodos, 50 aristas y k=3 : 139855 milisegundos



Grafo:
12 66 3
8 4 73
4 10 95
11 12 7
12 7 15
6 2 5
8 10 63
9 5 48
2 1 90
1 4 16
6 7 57
1 12 9
10 5 37
5 7 23
3 2 77
12 3 32
1 8 39
7 2 52
11 10 47
7 11 33
8 11 94
5 4 16
4 11 28
9 1 35
6 11 43
1 10 3
11 1 32
6 10 81
10 12 26
3 5 23
12 4 72
10 9 33
7 3 54
9 2 78
1 5 65
3 8 34
7 10 90
12 9 86
12 6 59
2 11 0
4 7 93
2 8 22
3 9 59
4 9 60
9 7 71
4 2 71
3 6 87
1 6 66
1 7 89
11 5 47
3 10 70
6 4 44
4 3 56
7 8 69
3 11 6
2 5 90
5 12 32
6 5 93
6 8 90
10 2 40
6 9 63
3 1 38
5 8 13
12 2 81
9 11 93
12 8 88
8 9 93

Respuesta: 1 2 3 3 3 2 2 3 1 1 2 1 
Peso: 597
Mejor tiempo para 12 nodos, 66 aristas y k=3 : 141729 milisegundos



Grafo:
14 23 3
2 11 34
5 11 48
8 13 59
6 7 26
1 9 6
12 2 13
5 9 51
1 10 41
11 6 34
13 2 20
11 12 79
2 9 87
3 8 65
11 13 97
7 10 89
5 12 40
14 7 81
2 7 12
5 3 97
2 4 34
9 13 29
3 6 62
3 10 99

Respuesta: 1 1 2 2 1 1 2 1 2 3 2 3 3 1 
Peso: 0
Mejor tiempo para 14 nodos, 23 aristas y k=3 : 2.31858e+06 milisegundos



Grafo:
14 45 3
10 12 89
8 9 81
7 9 15
1 14 34
8 7 74
4 1 68
4 12 54
5 11 84
8 6 72
10 2 47
7 3 67
9 5 14
3 2 82
2 11 43
1 11 27
2 4 18
4 13 23
5 14 91
5 7 14
6 10 82
7 14 20
9 6 88
5 1 53
9 13 71
9 2 50
4 7 99
4 6 86
3 12 1
1 7 83
9 14 32
4 9 81
5 10 97
12 6 17
8 5 68
1 6 73
4 11 74
13 3 10
7 10 94
3 8 53
14 12 16
5 4 90
3 6 19
14 2 61
11 7 59
11 14 66

Respuesta: 1 2 1 3 2 2 2 3 1 3 1 1 2 3 
Peso: 42
Mejor tiempo para 14 nodos, 45 aristas y k=3 : 2.26694e+07 milisegundos



Grafo:
14 68 3
11 14 15
12 4 32
9 8 16
1 4 58
11 9 81
5 2 50
4 3 20
4 9 82
1 9 48
4 6 3
4 2 74
3 6 94
3 2 31
13 5 76
7 6 23
3 7 24
14 1 58
2 13 6
3 14 73
4 13 92
1 8 61
7 13 12
3 5 13
7 9 78
6 5 27
7 5 49
2 12 65
1 11 91
14 8 94
2 9 37
6 8 46
8 11 88
8 10 34
3 1 4
12 1 84
13 10 75
3 11 23
5 10 49
13 14 18
14 7 11
4 11 0
4 7 35
1 10 46
13 9 57
8 12 16
6 9 30
4 5 12
8 7 51
5 9 48
13 3 15
12 10 35
1 5 66
6 13 83
10 14 26
12 11 22
8 4 76
5 8 39
7 10 48
1 7 14
7 12 19
3 9 66
2 11 83
6 11 88
2 7 63
8 2 19
8 13 76
8 3 94
5 11 64

Respuesta: 1 2 1 3 3 3 1 2 2 2 1 3 1 3 
Peso: 363
Mejor tiempo para 14 nodos, 68 aristas y k=3 : 1.61907e+07 milisegundos



Grafo:
14 91 3
11 12 40
6 4 30
9 4 71
5 10 45
1 6 26
11 7 46
7 12 11
13 10 63
2 1 31
14 11 34
10 3 62
4 8 53
4 14 48
4 2 98
13 4 37
12 4 49
13 1 99
12 9 82
3 12 17
13 9 28
8 5 17
14 7 67
13 3 5
2 8 6
1 10 8
2 7 77
1 5 5
12 6 52
2 10 82
8 10 72
8 7 32
10 14 44
10 11 47
5 4 39
6 14 40
11 9 64
3 6 28
7 6 93
9 6 1
5 11 38
8 13 15
9 10 55
10 7 76
3 2 56
5 6 41
2 5 22
1 11 15
11 13 79
1 4 71
12 14 18
9 1 51
5 12 51
3 11 76
1 3 12
9 3 71
8 14 87
14 13 15
10 12 60
3 14 14
13 7 75
12 13 71
3 4 23
12 8 19
1 8 2
7 9 18
2 6 17
7 4 52
4 11 50
8 9 30
8 3 61
5 14 54
6 13 0
2 14 9
14 1 54
14 9 23
7 5 47
12 1 3
2 11 74
1 7 5
13 5 48
3 5 60
13 2 45
12 2 71
8 11 93
6 8 50
6 11 63
4 10 58
6 10 24
3 7 12
9 5 55
2 9 50

Respuesta: 1 2 1 3 3 2 1 1 2 3 3 1 2 2 
Peso: 679
Mejor tiempo para 14 nodos, 91 aristas y k=3 : 1.83341e+07 milisegundos



Grafo:
16 30 3
7 10 13
3 6 45
5 6 72
11 13 56
15 4 99
7 12 73
9 3 58
1 4 41
2 6 98
3 11 42
4 9 62
5 12 43
13 1 76
3 7 26
13 16 84
15 8 46
15 14 17
10 12 15
13 6 9
1 15 24
14 11 67
1 3 43
9 14 53
7 6 53
4 14 90
2 13 36
8 14 83
11 7 98
12 4 38
5 13 80

Respuesta: 1 1 2 2 1 3 1 2 3 2 3 3 2 1 3 1 
Peso: 0
Mejor tiempo para 16 nodos, 30 aristas y k=3 : 70.784 milisegundos



Grafo:
16 60 3
8 10 42
9 12 83
16 12 6
15 3 56
10 7 20
4 9 21
1 9 21
3 11 73
8 6 28
2 6 60
10 16 3
11 2 38
10 15 45
8 1 1
9 16 73
14 16 94
15 8 16
9 2 41
8 16 44
4 6 99
6 13 15
6 1 77
15 6 21
14 8 34
4 11 56
4 5 70
6 5 74
14 15 10
8 7 66
12 3 11
9 14 47
1 4 52
16 1 50
8 3 86
14 4 66
12 15 71
10 13 37
13 12 33
16 7 11
11 6 33
1 7 54
3 16 33
4 13 39
1 2 95
13 5 29
12 4 25
11 7 62
11 1 49
8 13 44
4 8 65
12 7 35
2 14 48
7 3 55
3 10 23
12 1 45
5 16 9
10 1 53
1 13 74
6 16 29
9 7 54

Respuesta: 1 2 3 2 1 3 2 1 1 3 1 3 2 3 2 2 
Peso: 155
Mejor tiempo para 16 nodos, 60 aristas y k=3 : 580.783 milisegundos



Grafo:
16 90 3
2 6 6
14 16 90
11 13 4
3 7 68
12 16 73
4 8 74
3 16 53
8 14 72
16 6 6
6 12 40
14 9 40
4 16 15
7 2 3
12 5 14
15 14 55
5 13 55
9 10 79
9 7 38
6 7 54
6 13 67
2 8 70
1 13 11
16 8 94
11 3 87
7 14 28
16 1 41
6 15 17
16 2 77
14 2 99
15 2 82
10 3 83
7 10 55
4 1 35
1 10 66
8 11 59
14 10 77
13 3 58
4 9 79
7 1 75
14 1 35
15 12 74
16 5 51
10 16 95
12 13 72
10 2 22
15 13 32
2 5 11
16 15 9
10 5 23
14 12 97
2 4 92
1 12 13
10 11 84
10 4 58
8 12 87
4 12 84
3 2 45
5 1 51
2 12 6
5 15 88
7 11 53
14 13 39
1 6 85
14 3 67
16 11 44
16 13 5
11 12 49
11 15 75
14 6 82
16 7 74
9 11 31
11 2 45
12 7 45
4 13 94
8 9 38
7 15 72
6 10 68
15 4 29
11 6 80
15 1 76
14 11 42
10 8 21
10 13 28
12 10 86
2 13 69
9 13 7
4 5 78
2 9 46
14 4 17
8 7 33

Respuesta: 1 2 2 1 2 2 3 3 2 3 1 2 3 1 3 1 
Peso: 728
Mejor tiempo para 16 nodos, 90 aristas y k=3 : 8.58759e+06 milisegundos



Grafo:
16 120 3
1 9 61
13 6 77
4 10 98
14 7 5
9 13 86
4 6 78
13 10 22
5 12 99
12 7 89
4 15 8
8 7 13
13 3 86
16 7 26
2 12 12
16 4 76
1 8 88
5 13 98
6 1 27
6 11 6
11 13 23
9 16 53
12 15 61
11 14 42
5 2 68
6 2 39
16 6 22
3 8 80
15 13 3
15 16 53
1 11 78
2 16 20
10 12 72
15 9 4
12 3 95
4 3 95
11 9 18
14 9 98
3 5 54
2 8 15
4 9 37
8 9 30
5 14 56
5 8 51
9 12 17
9 2 85
3 11 34
13 8 64
6 7 42
5 16 77
5 6 95
15 5 96
9 7 3
8 15 79
11 4 48
9 6 17
9 10 7
5 11 63
16 11 1
12 6 61
10 7 82
12 16 73
2 7 76
14 4 19
7 1 66
13 4 47
8 4 50
1 5 80
6 10 38
5 9 56
7 4 75
5 7 36
2 11 58
3 2 19
8 6 30
9 3 88
16 14 99
12 14 78
10 8 2
2 14 84
2 13 36
5 10 67
3 15 84
5 4 61
15 7 24
14 8 6
8 16 62
11 7 80
13 7 46
14 6 92
4 1 94
3 10 30
7 3 58
14 15 43
12 13 49
1 14 65
11 15 96
2 1 99
11 12 79
2 15 10
10 16 8
6 15 80
12 4 5
4 2 31
2 10 40
3 14 48
12 8 39
1 13 71
13 14 31
14 10 22
16 3 5
3 1 9
6 3 68
10 1 50
8 11 96
16 13 7
12 1 37
16 1 5
11 10 86
1 15 70
10 15 56

Respuesta: 1 2 1 2 3 1 3 3 3 3 1 2 2 3 2 1 
Peso: 1051
Mejor tiempo para 16 nodos, 120 aristas y k=3 : 9.81289e+06 milisegundos



Grafo:
18 38 3
4 5 35
8 3 84
1 14 76
7 3 80
11 12 96
5 10 22
4 18 5
11 4 86
14 7 15
6 5 23
7 11 59
13 11 95
14 3 59
14 11 49
4 17 59
14 9 97
13 3 4
15 1 58
3 1 95
5 14 68
7 13 40
7 1 43
18 13 39
1 6 16
8 7 10
12 5 20
15 14 71
5 17 99
2 3 8
8 2 0
14 6 0
1 11 33
1 17 1
6 15 3
7 17 19
7 6 51
17 15 62
17 14 65

Respuesta: 1 1 2 3 2 1 3 1 1 1 2 1 1 3 2 1 1 2 
Peso: 32
Mejor tiempo para 18 nodos, 38 aristas y k=3 : 11123 milisegundos



Grafo:
18 76 3
4 15 11
7 12 4
5 14 65
3 17 47
3 5 93
12 1 12
9 1 32
5 1 96
18 15 31
14 2 59
7 6 59
4 8 47
18 9 2
7 13 88
2 16 69
12 16 0
13 3 34
9 10 41
14 10 52
18 17 32
16 6 93
18 14 88
11 5 76
11 16 28
1 10 96
11 13 38
11 2 31
3 12 83
18 7 68
13 9 92
7 3 7
7 11 97
7 10 57
4 16 21
16 1 93
4 9 55
11 9 11
9 14 37
16 15 42
1 18 2
8 7 99
16 14 6
12 8 27
10 3 46
2 7 15
12 15 49
12 10 31
7 16 42
7 14 40
16 17 38
12 5 62
15 1 1
14 8 69
7 17 2
16 10 19
6 14 24
6 12 97
10 2 98
9 17 2
5 7 95
2 3 97
16 9 72
7 15 22
11 6 99
10 6 42
18 6 17
1 17 1
9 2 86
9 3 58
15 14 49
8 17 65
5 10 21
17 2 1
2 4 39
5 8 88
11 15 89

Respuesta: 1 2 3 2 2 2 1 3 1 3 3 1 2 1 2 3 2 3 
Peso: 269
Mejor tiempo para 18 nodos, 76 aristas y k=3 : 1.6708e+06 milisegundos


