Grafo:
6 3 5
1 3 69
5 2 14
2 3 18

Respuesta: 4 4 5 5 5 5 
Peso: 0
Mejor tiempo para 6 nodos, 3 aristas y k=5 : 0.054 milisegundos



Grafo:
6 7 5
2 5 92
1 2 48
1 5 3
1 6 56
4 3 15
1 4 83
6 3 50

Respuesta: 5 4 5 4 3 4 
Peso: 0
Mejor tiempo para 6 nodos, 7 aristas y k=5 : 0.036 milisegundos



Grafo:
6 11 5
2 1 42
1 5 20
3 6 0
1 3 81
4 3 52
1 6 34
1 4 22
4 2 84
3 5 93
6 4 97
3 2 24

Respuesta: 3 2 4 5 5 4 
Peso: 0
Mejor tiempo para 6 nodos, 11 aristas y k=5 : 0.033 milisegundos



Grafo:
6 15 5
4 3 82
4 6 22
6 1 4
3 2 83
3 6 46
4 5 34
2 5 99
2 4 63
2 1 69
5 1 19
4 1 45
3 1 7
5 6 82
6 2 22
5 3 45

Respuesta: 1 5 3 2 4 1 
Peso: 4
Mejor tiempo para 6 nodos, 15 aristas y k=5 : 0.035 milisegundos



Grafo:
8 7 5
1 8 51
6 4 4
5 7 25
2 5 84
5 1 78
8 2 84
3 7 73

Respuesta: 4 4 5 5 5 4 4 5 
Peso: 0
Mejor tiempo para 8 nodos, 7 aristas y k=5 : 0.039 milisegundos



Grafo:
8 14 5
2 1 10
6 4 74
2 5 95
3 5 80
6 2 5
8 7 90
3 1 59
7 5 95
8 2 50
5 8 61
4 1 91
5 1 12
2 4 84
8 1 23

Respuesta: 2 4 4 5 5 3 4 3 
Peso: 0
Mejor tiempo para 8 nodos, 14 aristas y k=5 : 0.039 milisegundos



Grafo:
8 21 5
3 4 80
7 5 26
3 2 88
7 3 88
4 7 9
1 3 50
8 3 23
1 2 52
1 6 0
5 2 42
7 1 76
8 5 79
7 6 34
1 5 0
3 6 40
7 2 29
3 5 78
7 8 8
6 5 44
1 8 92
5 4 61

Respuesta: 4 2 5 2 4 2 3 2 
Peso: 0
Mejor tiempo para 8 nodos, 21 aristas y k=5 : 0.038 milisegundos



Grafo:
8 28 5
3 5 24
1 2 70
3 1 94
6 4 81
2 7 71
3 4 12
2 4 33
1 8 31
3 8 65
3 2 18
3 7 47
1 5 4
4 7 17
4 5 88
4 8 9
5 2 59
5 8 24
8 6 11
6 7 39
2 6 20
7 8 93
1 7 35
6 5 86
2 8 94
3 6 35
6 1 73
4 1 13
5 7 52

Respuesta: 1 2 3 3 1 4 5 4 
Peso: 27
Mejor tiempo para 8 nodos, 28 aristas y k=5 : 0.198 milisegundos



Grafo:
10 11 5
5 6 87
1 4 9
5 8 91
8 7 35
3 9 38
2 9 34
8 2 41
10 7 63
6 7 27
2 3 31
6 10 18

Respuesta: 5 5 3 4 5 4 5 4 4 3 
Peso: 0
Mejor tiempo para 10 nodos, 11 aristas y k=5 : 0.077 milisegundos



Grafo:
10 22 5
7 1 27
10 7 71
7 5 13
3 9 32
7 9 75
5 8 95
4 7 3
9 5 80
5 6 64
1 9 95
3 4 38
6 4 15
4 2 77
9 6 92
10 9 43
9 4 31
6 2 24
6 8 88
5 10 36
10 3 13
4 1 57
9 2 86

Respuesta: 2 2 3 4 4 3 3 5 5 2 
Peso: 0
Mejor tiempo para 10 nodos, 22 aristas y k=5 : 0.047 milisegundos



Grafo:
10 33 5
5 7 99
9 5 80
6 4 44
5 10 93
7 9 27
5 1 83
6 3 91
10 7 79
6 7 43
1 8 81
4 2 27
8 2 9
10 1 7
6 1 76
9 4 16
3 9 21
5 8 39
4 7 61
4 3 30
10 4 44
4 8 91
4 1 8
8 9 66
5 4 5
7 1 44
8 3 20
6 5 13
8 10 5
1 3 36
10 9 75
1 2 59
9 6 92
8 7 9

Respuesta: 4 5 5 1 5 2 3 2 4 2 
Peso: 5
Mejor tiempo para 10 nodos, 33 aristas y k=5 : 0.23 milisegundos



Grafo:
10 45 5
7 5 36
9 10 90
4 7 5
4 5 58
4 9 93
3 6 75
1 10 19
7 2 93
6 4 55
4 1 46
8 7 69
7 9 58
7 6 86
4 8 75
8 10 99
9 5 43
5 1 23
9 1 60
3 2 84
6 5 82
3 5 1
4 10 9
8 6 53
9 3 54
1 8 75
4 2 83
2 10 95
6 9 4
1 3 58
8 2 66
8 3 44
8 9 93
4 3 21
6 10 6
6 1 76
2 1 28
5 2 43
8 5 12
7 10 92
9 2 13
10 3 24
2 6 51
3 7 82
10 5 58
7 1 99

Respuesta: 1 1 2 3 4 5 3 4 5 2 
Peso: 73
Mejor tiempo para 10 nodos, 45 aristas y k=5 : 1.329 milisegundos



Grafo:
12 16 5
4 1 24
11 5 53
3 12 5
9 11 33
2 8 63
4 11 2
8 11 47
7 11 6
7 12 5
3 4 42
4 5 57
6 8 35
7 4 84
9 3 77
3 10 65
1 6 41

Respuesta: 3 4 4 5 3 4 3 5 5 5 4 5 
Peso: 0
Mejor tiempo para 12 nodos, 16 aristas y k=5 : 0.093 milisegundos



Grafo:
12 33 5
3 6 47
6 12 81
11 3 23
2 10 33
10 6 20
5 6 61
2 8 30
11 10 61
8 7 9
3 12 42
12 9 6
5 10 87
5 3 63
8 1 64
8 11 90
1 10 0
5 8 83
6 1 62
9 1 47
8 12 5
2 12 95
2 5 85
3 9 56
5 4 15
6 7 98
8 3 47
1 2 46
10 12 32
2 4 69
2 7 97
7 10 77
3 7 40
7 12 99

Respuesta: 4 5 1 3 4 5 4 2 5 2 5 3 
Peso: 0
Mejor tiempo para 12 nodos, 33 aristas y k=5 : 0.053 milisegundos



Grafo:
12 50 5
4 7 73
1 8 74
11 7 90
6 4 54
4 8 56
10 5 53
4 2 82
10 9 22
4 9 21
10 2 37
7 10 2
2 5 59
9 1 67
4 12 94
4 11 29
8 5 5
1 5 93
3 7 21
9 5 75
11 9 82
8 10 49
1 11 3
11 5 27
11 3 42
6 10 5
11 8 76
1 10 72
4 3 61
7 9 47
1 3 37
9 12 26
10 4 52
5 6 90
1 12 99
8 2 60
4 5 45
5 3 1
10 3 85
5 7 7
11 10 66
7 2 79
4 1 84
1 7 50
12 10 68
7 12 23
9 6 23
8 12 97
1 2 6
12 6 16
7 8 26

Respuesta: 4 4 1 5 2 4 3 1 1 3 4 2 
Peso: 11
Mejor tiempo para 12 nodos, 50 aristas y k=5 : 0.974 milisegundos



Grafo:
12 60 5
10 12 18
10 8 39
11 4 46
5 1 12
6 10 0
9 6 8
2 5 12
8 3 28
1 4 34
5 6 22
2 11 46
6 3 21
7 1 21
7 11 23
5 7 16
9 11 36
3 9 46
9 7 44
12 7 33
9 5 45
4 10 19
12 2 32
10 2 39
5 10 6
5 8 37
1 6 16
10 7 26
4 3 25
2 9 21
7 6 42
8 7 34
3 5 49
6 12 30
7 4 49
12 8 17
12 5 29
12 9 37
9 1 2
3 12 24
12 4 43
11 6 24
6 2 45
5 4 9
12 11 33
11 1 12
8 1 11
5 11 43
4 2 40
4 8 18
7 3 24
10 9 7
12 1 21
8 9 17
7 2 28
2 8 15
2 1 4
2 3 5
3 10 25
8 6 33
4 6 39

Respuesta: 1 1 1 2 2 3 4 5 3 3 5 4 
Peso: 66
Mejor tiempo para 12 nodos, 60 aristas y k=5 : 15019.6 milisegundos



Grafo:
14 23 5
11 2 68
9 5 64
8 6 66
11 13 58
13 9 13
3 14 75
3 10 93
1 10 36
4 8 46
5 1 39
7 4 19
12 1 32
3 1 57
12 6 21
4 1 83
7 13 58
2 7 92
4 5 48
12 3 78
6 2 51
9 3 36
5 10 84
2 14 90

Respuesta: 4 5 5 3 5 4 4 5 4 3 4 3 5 4 
Peso: 0
Mejor tiempo para 14 nodos, 23 aristas y k=5 : 0.083 milisegundos



Grafo:
14 45 5
5 4 57
6 4 89
5 7 54
4 11 18
9 11 98
12 9 89
1 6 11
10 8 30
8 13 67
7 6 49
13 10 6
11 14 48
1 14 2
5 10 72
6 14 70
10 14 22
7 8 9
7 12 39
4 3 88
9 14 46
6 13 94
14 4 96
12 14 53
6 3 93
6 2 77
11 1 17
8 14 41
10 6 14
1 5 79
3 12 0
6 12 2
2 10 72
1 4 62
7 9 3
8 11 72
11 3 38
4 2 82
14 3 81
14 7 71
9 8 85
7 11 52
4 9 97
5 8 58
5 14 29
9 10 11

Respuesta: 1 4 1 5 3 3 1 5 3 2 2 5 4 4 
Peso: 0
Mejor tiempo para 14 nodos, 45 aristas y k=5 : 0.075 milisegundos



Grafo:
14 68 5
13 2 74
1 3 0
7 3 37
8 10 71
12 8 69
4 13 90
7 14 39
4 7 49
2 7 78
3 2 41
4 10 73
8 13 26
1 2 63
1 4 86
13 11 87
3 9 89
12 1 38
14 1 48
9 10 99
1 5 24
2 4 50
10 13 66
11 2 4
9 7 12
3 10 44
11 6 46
13 5 58
11 8 47
8 9 74
5 7 92
1 10 96
2 9 9
5 12 71
1 8 23
10 7 68
11 12 16
11 5 63
4 11 34
5 6 45
14 8 14
6 14 92
6 9 57
6 12 8
3 4 86
3 12 10
8 2 70
5 4 22
10 11 5
8 7 76
11 7 39
2 14 3
5 14 8
8 3 84
3 11 55
4 8 0
8 5 25
5 2 86
3 5 41
10 6 56
14 10 77
7 6 56
13 7 7
11 1 39
12 14 75
14 13 0
3 6 18
8 6 83
10 12 11

Respuesta: 1 2 1 3 4 1 5 3 2 4 2 5 1 2 
Peso: 34
Mejor tiempo para 14 nodos, 68 aristas y k=5 : 42.528 milisegundos



Grafo:
14 91 5
1 14 99
13 4 52
8 5 86
5 11 57
13 2 95
12 11 9
14 5 82
11 2 58
10 8 42
12 9 89
11 4 82
8 12 46
10 1 3
1 3 51
5 6 12
4 10 13
9 4 71
11 14 84
8 1 25
11 3 37
1 7 83
4 8 39
5 2 5
10 14 57
6 9 22
7 13 45
11 9 61
12 4 55
9 13 14
8 2 33
1 5 65
12 13 21
3 13 16
8 13 20
13 5 14
9 5 62
3 5 46
8 14 21
10 11 86
8 11 58
4 1 79
8 6 95
8 7 33
13 14 38
4 5 87
1 6 23
12 14 2
5 12 37
13 1 11
8 9 37
14 3 21
13 6 87
5 7 17
12 2 25
6 4 7
6 2 89
5 10 62
7 14 35
8 3 60
7 9 22
3 10 71
10 9 95
3 9 34
4 3 56
14 6 62
4 14 60
2 4 6
14 9 84
2 3 57
1 12 12
6 7 0
4 7 26
11 7 29
14 2 15
3 12 18
13 11 48
2 1 8
11 6 3
2 10 76
1 9 76
10 13 83
11 1 70
2 7 45
2 9 44
10 7 22
7 12 44
6 10 60
3 6 27
12 6 57
10 12 9
3 7 35

Respuesta: 3 1 5 1 4 4 4 2 5 3 4 3 5 2 
Peso: 233
Mejor tiempo para 14 nodos, 91 aristas y k=5 : 41396.8 milisegundos



Grafo:
16 30 5
1 14 15
8 6 5
4 2 79
16 7 30
2 9 72
3 9 7
5 7 62
9 13 58
2 14 95
9 6 3
3 7 33
12 4 27
13 12 96
6 14 64
8 2 61
8 15 91
13 7 83
8 7 6
14 9 27
12 8 31
14 4 3
14 7 1
10 15 34
9 15 57
6 11 19
8 10 22
6 16 6
11 8 33
6 4 99
1 12 83

Respuesta: 4 5 4 4 4 5 5 4 3 3 3 5 4 2 5 4 
Peso: 0
Mejor tiempo para 16 nodos, 30 aristas y k=5 : 1.55 milisegundos



Grafo:
16 60 5
6 7 86
11 1 25
11 16 11
3 5 69
9 16 56
10 11 41
9 6 76
9 3 59
13 16 27
13 5 92
6 8 5
7 8 63
7 15 32
12 11 3
3 2 59
5 4 52
5 1 28
14 4 88
1 4 40
15 11 59
13 1 55
13 7 9
3 1 12
6 11 23
2 15 75
8 3 85
12 6 70
13 6 25
5 12 59
6 16 84
6 2 67
11 5 59
4 2 71
8 5 16
12 4 13
6 14 16
12 1 4
11 4 30
15 6 83
10 8 50
13 4 61
8 1 42
15 14 57
6 1 68
15 3 5
13 15 36
2 12 19
4 6 94
16 1 45
14 12 28
13 10 79
1 10 0
7 16 46
13 14 42
9 1 19
8 4 10
16 15 36
6 10 55
4 7 78
16 12 53

Respuesta: 1 1 2 2 3 3 1 4 4 1 4 5 4 1 5 2 
Peso: 0
Mejor tiempo para 16 nodos, 60 aristas y k=5 : 253.469 milisegundos



Grafo:
16 90 5
16 4 80
8 3 64
12 3 99
11 9 80
8 11 50
9 16 49
7 14 79
6 10 88
5 7 60
1 9 30
13 15 30
3 1 29
5 10 10
5 9 17
10 2 31
10 12 0
6 14 23
15 4 84
15 5 63
10 9 28
8 4 41
14 1 13
5 11 82
6 4 13
16 3 16
1 4 29
9 2 70
2 8 96
3 9 36
12 8 57
7 8 60
7 10 25
4 12 7
10 13 66
2 13 82
3 14 86
6 9 27
14 10 30
15 11 66
6 7 90
15 9 21
16 14 65
10 8 73
13 5 81
10 11 66
5 16 22
11 4 32
4 9 98
1 15 58
16 12 7
5 3 52
4 7 64
12 9 67
12 6 88
2 1 99
7 13 47
13 16 74
5 14 32
13 14 0
8 5 8
12 7 91
12 13 19
9 13 14
10 4 82
12 1 22
9 7 24
3 15 21
3 11 28
1 13 2
6 16 70
1 7 42
13 4 56
15 6 43
14 4 28
15 12 61
2 11 33
12 2 35
14 12 64
2 16 83
15 16 49
13 3 83
4 2 91
5 6 51
14 2 79
3 2 48
2 15 90
6 2 73
10 15 57
2 7 88
9 8 86

Respuesta: 1 2 3 3 2 1 4 1 5 2 4 2 1 5 5 4 
Peso: 99
Mejor tiempo para 16 nodos, 90 aristas y k=5 : 85697.9 milisegundos